WW84

神奇女俠的退休生活

點解釋男主返黎

型撚到核爆

又話walked away from mankind
steve trevor係咪準備死多次

每次有新電影就食咗之前Diana嘅設定
WW 食 BVS設定
WW84 食 JL設定

遲d第三集現代都有steve
垃圾dc學咩人拍戲

DC視canon如無物

Jl似係食返bvs設定喎
都係話佢因爲steve既死walk away from mankind

其實都係互食
bvs:見識人性醜惡 離開人類百年
we:見識人性光輝 重新相信愛嘅力量
jl:條仔死咗 自閉一百年
ww84:無視以上設定

算啦依家乜detail都無 等佢岀多d野先 可能兜到呢

幾時拍埋前傳
WD40

Chris 做另一個角色定做返Steve

dc 果d "兜" 真係.....

MARTHA!!!!